鄭錦滿 ： 我會再見佢 ， 唔好亂傳廚師佬消息 拜托

知道好多人關心「理大廚房佬」，我會再見佢，大家在此帖留言鼓勵佢，我會畀佢睇到，但刺激或煽動性等等嘅言論我會過濾，唔好再亂傳任何同佢相關嘅消息，拜托各位🙏🏻

推

熱狗
拉

呢個時候飯民選擇視而不見。

唔好因熱狗而因人廢言

射撚滿係熱狗共諜分化撚 唔係同路人 信唔過佢

同意
搵第個去睇下

四眼做到野，要讚

你唔去？
搵人？

其實佢之前已經探個廚房佬兩次

佢唔係宜家先出聲

自己幫自己講野

理由一樣
熱狗信唔過
共青團認證

唔信

我派你去查證下

啱 應該搵尊貴楊大狀加埋蘋果日報大鑼大鼓搵佢 佢地報無事我就真係信佢無事

你去囉on9

蟎仔失蹤一排，理大之後又浦返頭

我反熱今次都要比個like四眼

其實有冇諗吓點解淨係熱狗去探到佢，唔係泛民。因為好似廚房佬話齋，你泛民好撚無恥。

你哋繼續屌熱狗去轉移視線啦。

岩，靜靜雞

鄭錦滿係識廚房佬，我信佢講

push

理大熱狗做嘅嘢真係好多 可惜呢度泛民大台

連登可唔可以公道啲讚下熱狗

熱狗 拉

這裡是連登，無公道呢樣野，sor

熱狗從來唔係自己人

推呢個

消息話星火律師可以接觸到佢，星火可唔可以出嚟澄清/證實？

熱狗想拎琴支持後就搞分化 拉

因為佢同熱狗熟
佢buy熱狗啫

廚房佬睇法唔代表一定啱
廚房佬buy熱狗都唔會令到我屌尻佢

思想唔使咁二元

拎到支持後搞分化

呢度冇大台
會員自由意志唔鍾意熱狗啫

我唔講d咩方法會令到運動贏 但可以令運動keep住先

射撚滿

廚房叔叔辛苦你 希望你快d好返 你為佢地做嘅野全香港人都知架 班學生都知 希望你快d休養完 等緊你煲底再煮飯比我地食！到時d送唔落鹽都得 因為個個喊住食！提早同你講聲聖誕快樂

仆街泛民走狗 連基本獨立思考都沒埋

因為選民係白痴
要扮本土

屌 咁問下點解販民收唔到風

冇錯

死撚開啲啦熱狗

我有頭有面出黎開post有人信我都去呀

做埋啲西嘢當人白癡，就一定會俾人排斥㗎啦。熱狗自己唔知不斷話人泛民大台

上面嗰幾個是唔是痴線㗎 因人廢言
全部盲目崇拜泛民

幾時有本土派可以收班垃圾泛民皮

黎智英：泛民牽頭 組成大台！有大台才有望再贏！

泛民2014賣鳩我地點計
我淨是接受本土派揸旗

因為佢地做啲嘢唔可以大鑼大鼓當成績表拎出嚟講姐

食屎啦，到時候咪比老泛民收割光環

熱狗佢都冇咩乞人憎

佢同太博都正常

係最煩陳雲 膠達

佢地周圍同人講自已用政黨牌頭搞車隊
差在未貼額頭

手足頂坐阿

元旦倒數。。年年都係10、9、8、7、6。。。。。
今年，香港人在全球傳媒鏡頭下，
10、9、光、復、香、港、時、代、革、命

12.22 聲援新疆集會
12.24 和你shop 我要攬炒
12.31 十八區和你拖
2020.1.1 元旦遊行

死開啦熱狗

blocked

屌完人叫人對佢公道d, 你叫鄭錦滿條柒頭道歉先啦

貓貓禮志

鬧熱狗係分化撚但自己分化緊熱狗

deadbody

熱狗真係好鐘意彈出彈入

個Post d分化撚多到

熱狗就係原罪 無論佢哋做咗幾多嘢幫咗幾多人 佢哋都係共諜

啱 廚房佬親射撚滿都唔親泛民 啫係佢都係熱狗 佢都要死撚開

呢期風向

不斷搞分化， 搞批鬥

呢招2014年勁work，慎閱

on9,有人跟緊(四眼)仲叉多隻腳埋去做乜鳩

一來外面仲有其他Case係可能未有人跟
二來真係落手你班仆街又屌人騎劫

屌 泛民打手惡撚到

個師傅明顯係熱狗黎
佢係理大係不停屌許志峰
泛民點敢去

岩
一單還一單

Push

鄭錦滿做左代言人？

推
啲人on9乜都信

佢地接到仔女安全返屋企就係一隊好車隊

熱狗唔可信

圍城前一日喺理大(幻想)
未見到射撚滿同其他熱狗仔 朵都未聽過

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考

廚房佬入理大我係好欣賞既 不過唔代表我支持佢係入面屌鳩許智峰 亦都唔會走去撐熱狗

共諜 淨係識得屌
自己乜都唔做 因為乜都唔做都冇嘢畀人屌
少做少錯 唔做唔錯

熱狗嗰一套啲小朋友同埋啲冇咁高學識（客觀咁講）嘅人都好buy佢哋

熱狗拉！！！

因人廢言

收撚皮啦熱狗
要番大台去高登圍爐啦
唔好認住係到插旗

咁你就死開啦no body

啱 雖然我平時好撚憎射撚滿
但佢有跟進開廚房佬 今次信佢
好過信大埔gp是但開個post

係，應該將個班低學歷既人割走因為熱狗係共諜

不要相信熱狗 拉

只能夠話泛民班狗閪識做戲

即刻引到班熱狗出黎

我幾時話過要割 係點樣喺佢手上搶番啲低學歷人士嘅支持
仲有就係講呢班人係好撚危險

案底令人生更加精彩！

曲線都唔識分就唔會上黎比人帶風向

你割熱狗咪姐係割埋佢班支持者

唔好意思 借個位推行動po
除夕夜 築人鏈
1月1 街度見
【重推-仲有冇火?】1231築人鏈 1月1日街上見！！！

放心 已經我身邊一大堆佢哋嘅支持者已經畀我說服咗

點說服

選民真係白痴 舉完選 民主黨：獨立調查就ok

你理得我

政治新手過程係必須的

班熱狗又搵啲水泥隊上黎洗白

泛民想組大台一樣會淪落到依家熱狗咁。熱狗覺得依度變咗泛民大台係因為個個都知要團結，熱狗就乜都唔做定係喺到9up。睇番之前數據，聽熱狗講真係死咗好L耐。信譽係累積返嚟，唔係你得閒出現下跟著乜都屌一餐啲人就信你。

屌泛民就熱狗有時真係覺得你地好抵死 全部都自己攞黎

四眼去救人俾人告暴動都可以俾人屌到爛
不分化窩

你覺得真係冇大台咩
其實好耐之前已經講和你塞上唔到日程表

屌你老母泛民打手

連登: 又係熱狗 不了

加油呀廚房佬

算啦 你哋日日話對警暴心痛惡絕 個個星期咪又靠日程表推人出去被警察鳩拉

黎智英下嘅自由意志 🤭

好似得四方閪話獨立調查就ok

好 我信佢 等佢update

On9

連儂牆嘅重要性 大家係唔係真係知道？對家就嚟贏啦

幫手推

大家推翻啲行動post 好冇 唔好將呢度淪為香討

而家又彈出一篇蘋果同回應今朝大埔谷篇野, 即係點 有兩個廚房佬?

同中聯辦講要搵大台有咩分別日程表人地冇寫你未自己寫，雖然我覺得唔係和理非活動(唱歌/大遊行)都係唔好咁大聲預約拘捕

美國佬下嘅自由意志🤭
覺唔覺得你講D嘢同支那人好似
唔覺老販民喺呢度有得民心，係得嗰啲成日出去嘅議員許勇鄺仔個D先多人支持嗰班老人家出嚟想揸旗一樣俾人屌到仆街

泛民嗰一套啲小朋友同埋啲冇咁高學識（客觀咁講）嘅人都好buy佢哋

你乜論述都冇，講左等於冇講

大佬 唔係熱狗就係泛民？
我不嬲都係本土派 支持本民青 支持而家要統戰 自己Google下統戰咩意思